有無人覺得自己一世都唔會拍拖（19）

推得好快
第一次開Po
有無人開左？

新寵留明

[member]

見黎見去都係大家入黎留名

你幾大呀

97巴
A0 單身22年
空虛寂寞凍
想搵絲有緣發展下
但我唔適合外協既人
我有時會派膠 勿介意

18-20

真正既花樣年華
我心諗
正正常常後生女
點會a0

唔會拍拖係假 拍唔到拖係真

我，近排索性開始叫鷄

放心 ， 唔會有絲搵你

傷身喎 ching

大家都唔正常

sor我唔正常

我 已加
利申有鳩絲

好hurt

但有靚女同你表白 你上唔上

屌左先啦緊係

咁你改變自己 等啲女溝。 再唔係搵啲女Flirt 下就有 面皮厚啲就有

有幾Kam先？

最鍾意既唔鍾意我
普通有好感既有鍾意我

好想同自己最鍾意既人拍拖，望到同諗起佢會笑果隻鍾意😭

咁女仔可以點溝仔

即係你出多啲 你識到人嘅機會率自然會大？

一個樣....
我會用隔離樣黎形容

另一個仲係成個細路女咁
真係小學生唔隻細路女

唔好笑
呢個真

女仔主動就得架啦 ， 認真 好男仔中意主動嘅女仔 ， 只係好多女仔仲係好守舊 覺得男仔一定要做主動果個 前提 你要唔Kam

溝女呢啲野梗係唔係100%成功架啦 ， 係100%我大把女啦 經驗係累積 面皮厚薄係自己改變 成功率係睇你以上兩點

認同呀 、 但係個樣都要計入個機會率入面

咁你仲唔上？ 唔得我介紹男仔比你識又點話

交友app ， 朋友嘅朋友 ， 出街抄牌（大膽的話），落D ， 上前線 ， 做後勤

過多幾招

有冇對象先？

你估你地聖誕前出唔出到pool

唔係講笑 ， 有個frd真係上前線識到女朋友 ， 機會率細但係有

落D 唔一係Ons ， 有frd落D識到女朋友 ， 已經拍左4年

閨蜜一定有掛 ， 多啲叫佢帶朋友出黎飲野 唱K 其他活動，擴大你朋友圈

同意呀 ， 再講女仔主動好易令男仔心動。 我個EX就係

你咩樣咪搵返個咩樣
你越級挑戰失敗就抵死啦

世界好平衡

有十個樣衰既男
就會對應有10個樣衰既女

養貓好 細個就好玩 ， 大個你就知到 利申：養緊3隻貓

好撚mean

如果比身邊啲巴當兄弟可以點

Speed dating果啲你冇番咁上下成就 ， 邊有女會睇上你

冇機會架啦 ， 自己反省下點解會比人當兄弟啦

女多就介紹啲黎識下啦 ，唔好咁自私

2047

推得咁快

我應該會係永遠的零

我都想知 有冇咩見解

仲有一個月識女仔喎

所以女仔好難捉摸架 成日話冇人要 ， 其實有追求者但唔so人

咁真係麻
都知自己肥矮柒毒窮悶臭
但一點都唔去盡量改善
同時又想要正女做女友
明明勁多暴龍豬排 又嫌人
(不過sorry 而家豬排都好多人要)

明明冇咁既料子就攀想高牆
發下夢就得既

對
呢個就係我講既社交轉運

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

唔知佢明唔明

Speed dating仲衰過落老蘭速食
全部都條件先決
你唔係最sharp醒嗰個
去到既作用就係被比下去 用黎襯托惦嗰個有幾惦

事實係無人追

咁又唔好講到交友app咁差 ， 起碼好過speed dating先嘅

幾歲呀？

有無得跟大師出去見識見識

咁去Free Hug啦 抽下靚仔水都好

我都想見下你現實點樣

揀靚仔

25⋯

屌 ， 我日日睇FB見到呢啲片我都唔敢睇 ， 我唔想睇到手足點樣比啲狗虐待，唔想睇到手足受傷

未到30大把機會啦

係咩 ， 冇諗咁多就一齊果啲我都成日中伏架喎

希望啦⋯

Hi

你地想識朋友嘅 ， 係到搵個日子 例如 Christmas ， 出黎食個飯 社交轉運下 前題你地要踏出第一步

愛情呢啲野 要黎果陣 你擋都擋唔住

我可以啊

愛情來的時候⋯係幾時啊？

點解次次我都係被人收做女兵

我都唔知 我都等緊

你可以約下呢到啲巴打 ， 留低你嘅TG

Lm

咁突然嘅？ 有冇故事分享？

後勤絲呢

呢到定活動谷好

就係等緊後勤絲呀 大家邊得閒相認

你哋兩個認識下

呢到

直接同個位巴打match

我幫佢手架咋 我鐘情後勤絲 好有魅力

我 18 完全冇拍拖念頭
有太多野想做
多左個人會有阻左自己嘅感覺
如果有日想要細路又有能力
索性領養一個就好了
反正屋企又唔會逼婚

咁你又話你朋友識咗個前線絲

你唔好諗住轉移視線

癲佬留定名

咁佢識唔代表我識到嘛 後勤絲都唔會咁楊話自己係後勤啦

鼻七絲係後勤，係咪好有魅力

樓主你個名令我諗起我個佢

唔好啦 頂 好污糟

當識個朋友，做咩咁怕羞

我又話過我後勤咩

咁好難幫你喎 Ching

傾個時好暖味 就覺得有機表埋白 點知兩次都比人話淨係當我朋友

屌 我睇中左隔離team 男同事 但真心搵唔到點接近唉！連有無女朋友都未知

屌 、 條友明顯player啦 ， 咁你應該慶幸冇同佢開始

試下啦

我想搵工作7天毒撚巴 你係邊

一有機會同佢接觸開始，求其搵啲話題傾

你同佢試下都得

識親我啱feel嘅都player咁款拍唔到拖架啦我真係

同問

我有魅力係真既

你大把時間啦 驚咩

你地快啲留低TG,搵啲巴打出黎啦

有魅力但冇拖拍

人地名草有主啦

呢個世界冇人係柒架 ， 係睇你識唔識打扮

鼻七絲咁好人 你唔識佢係你走寶
快啲放低tg等佢搵你

你兩個好襯

唉 我今日同佢條team 一位同事傾計 佢話佢 好似有女朋友
又真既 唔錯既男仔點會無女朋友

我
利申：A0

我要後勤絲

Playboy 真係不了！

怕

點曖昧法
有冇例子

出左黎做野 識唔到新朋友 有無speed dating

咁做朋友囉 ， 佢一分手你就有機會

你tg問下就知佢係咪

收聲啊，我唔聽口口

去speed dating不如識我地連登巴絲啦

放低tg 係咪會有緣份走過黎

人地好快名花有主

你係咪要後勤？ 我係中勤

點有樣睇？

自己性格比較毒毒地，又唔係靚仔，好羨慕有啲人講野好叻，又識搞笑，哄到啲靚女笑到keke聲自己份人又比較悶

成日都覺得自己真係好難可以拍拖

係

真阿屌 不可一不可再

拍過一次 散左就覺得其實自己一個都幾好唔會對拍拖有幻想

中勤仲正啦

早唞晚安 頭先去咗邊 同我講過缺個女朋友不過而加冇啦冇啦

放低你嘅TG ， 我地一齊發夢

點調番轉

唔好點人

有樣野真係幫手溝女 識搞笑 扮on9

唔靚仔都做到playboy ， 咁我都好有潛質

小弟我扮on9俾人當左做真係9

不過扮on9又真係容易啲識多啲女仔

我唔點人架Btw ， 宜家出唔到去住 未踢保

尾嗰兩句又仆街啲
真係會中招

多謝你讚我比啲自信心我 因為我覺得係咪我太撚7 所以無人對我有興趣

笑撚死我 係比人當狗定當on9?

係到唔好講太多

上面有位巴打留咗tg

應該係on9

Who

鳩吹

佢地唔係話留咩 ？

再之前，#10個位巴打

就try try 佢

相體咁

係喎 ， 明明一早有巴打留左 、 佢地又唔加

聽聞放低tg就會有人搵
利申 絲打

不如你搵我地啦 ， 我地好怕醜

點解可以開到19咁多

唔主動啲 就成世a0

有絲打留左TG喇 唔想聖誕玩Free Hug嘅 係時候

因為太多人覺得自己會一世a0

我都好怕醜

原來絲打黎 一直以為係巴

我啲死港女 要求太高

因為你未遇到我咋

驚咩
我原本都咁諗
結果俾靚女主動溝左
講緣分嘅姐

你好大膽

但又有機多個人有咁嘅機會
利申 比人玩過幾次

小小

好少人對毒毒有興趣我都想知

不如你開個啦

咁我真係唔知
但總會有希望
我條件真係勁差
樣身材家底學歷才華無樣好
但唔知點解可以俾樣靚身材正仲要專一嘅女仔睇上

有自信又話過份自信 ， 冇自信又話毒撚 好嬲

我都唔識

有自信又話過份自信 ， 冇自信又話毒撚

咁巴打你真係好好彩
我矮柒瘦毒窮全部齊晒
雖然唔係A0，但次次都係我追人，仆心仆命對人好，但次次都比人當狗咁撚

唔係巴打咩

你心入面咁諗

21歲 A1

唔會架！一定會有個好既出玩架！信心okay?

上啦

佢要搵巴打

原來大家都咁缺愛

你 、 係你唔開

當比人撚左幾次就好難有信心，ex仲要撚完我之後送左頂綠帽比我，唉

93老餅報到

唔使開，已經個個留tg

我開你係咪入呀

被人hurt過兩次，有心理陰影，唔想再有咁痛嘅經歷。。。所以覺得自己呢世應該都唔會再拍拖

可唔可以養埋我 我老母都大我老豆5年架

你第日會後悔。除非你打算呢世人都唔結婚

建議唔好咁落力
只會令人地覺得煩
我一開始係無諗過追我女朋友
佢條件係我識嘅人之中最好
所以諗都無諗過
點知最後佢出手
輕鬆被秒殺

但我都唔識🤣

點撚法

巴打好幸福

都係戴帽？

都係一齊左先對佢好，但佢只會覺得應份，自己無外在條件，唯有盡力對佢地好D

點維繫先大問題
好驚有日會輸比其他仔
我好無自信

點樣share group link

拍咗幾耐？你有冇同佢講你情況先

咁你又唔留

今早返工加present 等死揮手

搞左我地幾個鐘 終於搞掂TG谷 過黎圍爐取暖

可能我搵咗你呢

無論佢想做咩都會陪佢做，佢講一句邊到都飛出去陪佢，即使前一晚凌晨先送完佢翻屋企，佢話第朝想食早餐就會買上去比佢。同我一齊個時，佢話想同男神出街都無阻佢，佢ig同男神嘅合照仲多過我地，我都無比過說話佢聽，結果佢最後同左男神一齊

半年
同佢講我將來搵唔到好多錢
佢話佢搵到咪得
同佢講話我無樓
佢話佢有就得

蠢蛋

笑死 一野就講錢

你似兵wo

feel到自己比人撚緊好收手

都唔關我事 ， 係dllmhongkongpolice搞嘅 ， 我都唔知邊個黎

唔係

好感動佢出面多唔多異性朋友？

冇錢唔緊要

兩次都係錯timing

應該都係比佢當水泡掛，咁都正常嘅，我都自知自己無條件

見唔到囉

唔知
佢最唔鍾意俾人管住
所以我一般唔會理唔會問
但我選擇相信佢
你諗下

條件咁差佢都揀得落
證明佢睇到我嘅特點

開咗group 快啲入去搵個真命天子

總有機會嘅
不過我覺得如果對方一開始就對你無意思
就唔好浪費時間
日久生情係唔存在

如果係我會同佢講定如果有一日你唔鐘意我可以離開，但唔好比帽我戴

我真係dllm!

推太快 Repo 多次

搞左我地幾個鐘 終於搞掂TG谷 過黎圍爐取暖

正宗Free rider

講過
比佢鬧到仆街
話我無自信

男士們，對住女朋友請有D自信

最後比人玩左兩年，係我傻嘅

當係一個教訓囉 ， 冇事 人會成長

佢鬧都要咁講，我咩都冇點解會鐘意我先

依個教訓都太金

睇怕今年聖誕 又係自己過喇

其實無拖拍 自由自在唔好咩

Are you asexual?

我

LM

個post突然咁快爆嘅

99年
20
C打
A0

佢哋開咗個group你入去認識下其他巴打

我覺得性格有關？要求太高但係自己條件根本無理由要要求太高個類？

其實我好認同 見好多人煲韓劇煲上腦
唔考慮自己條件 一味要外表超好

講緊男女都係

大佬啊 唔好Ff先得伽

咁a0係咎由自取sor for mean
但係見身邊有a0 frd都係不停嫌人奇怪 明明自己都好奇怪

[Tg] 放低TG就會有人搵? (78)

辛苦晒，每次個新po都見到你

巴打 得罪講句 見到你D post終於忍唔住 你真係好廢，作為一個人黎講

有問題唔解決 我搵伴侶最唔想遇到你呢種

呢個世界無話太遲解決
全部都係在於你自己點諗
即使係死前一日發現問題想解決都唔遲

但你呢種人就係明知有問題唔解決 又日日呻 賴地硬

老實講 巴打我唔係針對你，而係話緊呢種人全部都係垃圾

利申 ex就係咁ge人 從此以後 無論外表幾好個下情感幾吸引都好 如果係唔主動解決問題ge人 一律fou

三年幾無拍過拖了

巴打 加油 去到一個位 你會發現人生ge野 只有自己先幫到自己

其他人可以比意見，但係只有你自己先可以救到自己

利申 巴

唔會 踏出第一步非常好 祝 成功

可唔可以食下花生

你地放鬆D當識frd先啦一野講年紀講錢好有喜感

見大家話咁難識人, 咪提供多個方法

加油

人生有時跌低唔緊要

最緊要起返身 然後再跌 跌到你唔怕跌低，甚至覺得跌低都無咩野

有機會見到你 請你飲燒酒

試下每日安靜15分鐘

攞支筆 攞本簿 反思下你想做咩 你內心想要咩

唔係亂寫 而係定限期

例如
一個月
買新3，跟自己style
調整心理可以重新出發etc

三個月
學護膚

半年

一年

etc

你慢慢會重新搵返自己

寫低o左就望住個目標去做
例如 搵自己style買衣服 一個月

跟住頭幾日上網望下同年穿著，然後落街買一件咁 慢慢一步一步走

厹

想問a0 宅男睇pua嘅書有無幫助識女？

未開始個d荷爾蒙黎

+1 隔幾耐 我見返之前溝過ge女仔 我無hi到 當唔識

無人approach

食花生要俾錢

咩黎

好想學外語 有咩推介

多謝 我下年會讀

表面上多才多藝好似好勁但係點解無人appraoch

wow 有人approach

前幾排無咩出街 突然覺得好孤單
然後宜家睇開咗 算啦拍拖遲d先算
呢個cycle會不停loop

可能只不過佢唔係對嘅人姐
唔好放棄

單身左都一段時間
外型其實都過得去
都會有女仔追
但係就係搵唔到嗰種鍾意人嘅感覺
點算

有冇人啱啱先收工(就快打柴日常)

idk

我都係呀
剩係有時摺得太耐(放假) 或者大時大節會好想有人陪
不過真係搵對象嘅時候又無咩好感

早啲瞓聽日投票

完全一模一樣

好似難咗對人有心動嘅感覺

投完繼續開工

我都係咁
成日想拍拖 但係想想下覺得單身又幾好 跟住單身耐左又想拍拖
不斷循環

最老考dse 嘅第一屆應該都係25歲？

真

把妹達人，教人媾女嘅書

你可以試下，但無人答到你掂唔掂

唔中意無自信無主見既人
偏偏淨係識到呢種人

天都不愛我 立心孤立我
平凡的人若提及情份
便顯得不配麼
難道我看不到現況正是結果
由得我 無人爭奪我
無人關懷 是誰大平賣親和
平凡像我 路過十個似我
情敵實在太多

點解咁講呀 ， 遇好多sales? 上網有教點玩交友app提高成功率喎

😂，哥哥俾啲溫暖你😂😂😂😂🤗

我都係 玩APP玩到個人無晒自信

玩咗幾日pkm
入返嚟圍爐先

40 歲廢中，未拍拖

我有係到R水吹

又點解呢手足

我都係，無晒自信

真係好羨慕你可以有勇氣同佢say hi ， 有時見到Ex真係好尷尬 ， 有次見到個Ex拖住我個識嘅男仔，果種痛

玩交友app咋喎 ， 又唔會少忽肉

match到既只有sales
正常既無 加上好多都傾傾下唔見左人

唔岩啫 ， 或者試下傾計果陣多啲圍住女仔嘅野傾

手足係雙性？

Apps多數係social嘅人玩

唔知呀 ， 有咩吹咪吹 ， 周圍R緊水吹

吹緊 my heat will go on

得閒吹比你聽

咁惡架 ， 走音版頂住先

練緊結他版 得閒找數

毒撚唔應該玩

千祈唔好咁多負面諗法住 ， 有時候只係適合你嘅未出現 ， 做番自己啦 ， 實有人欣賞你嘅

咩都唔試就一世脫唔到毒 利申我都係毒拎

都係既 頂硬上啦巴打
知難而上

真係呀 唔上真係連最後機會都冇

留個言 睇下我研究到單性繁殖先定我拍到拖先

單性繁殖研究成點

未開始

我要為人類創出一式半招
閃耀

研究到搵我

好

Tell you the truth
最終勝負會有分曉

我變身蒙面
惡徒 便溶掉

何妖

何已完收皮

呢張遺照ok

十萬次都唔夠啦 ， 咁大個仔未試過咁開心

我都係 ， 出名廢老區點知一面倒贏

係啊
有啲一來就話好少上線 直接就加wts

全部勇士，小毒毒試都唔夠膽試
（J選舉結果中）

點解我未試過

20 A0絲留名

原來我唔係絲 所以冇 明哂

排下隊先啦 ， 前面好多都留左名

不了 一定係sales野

咁咪好 姐係match你果啲都係正常

但傾幾句就唔傾

我都係果啲人
已經唔想再傾 match左都
反正結果都係一樣

同路 我已經唔玩添

放棄左 人都會開心少少

廿幾歲人仲係一事無成
打份萬幾蚊既工 仲點溝女 自己都未搞得掂

[/member]

等個女仔養你啦

浪費時間

+1

Same

我以前都係咁諗
直到識到佢

嗰陣都二十了

same

其實會唔會有人發現自己係唔需要愛情
純粹想有人傾下計陪下你

開始有呢種feel

其實我發現左自己只係想要一個永遠對我不離不棄 我做咩講咩都接得上既人
而呢個人係男係女我都無所謂 甚至係機械人都可以
所以我可能已經唔想要愛情

呢個就係我最近既感覺
我地互相可以唔秒覆大家
但係一個習慣既存在
大小事都可以搵佢講下
但接受現實la

等遲啲AI發展成熟就做到有時我會同siri傾但九唔搭八好膠

但係我由中三到而家完全未試過對人心動

我都係鐘意呢種feel
可on9可認真 平時各有各玩一有需要就一定會陪住對方

遲啲有啲咩機械人伴侶我肯定狗衝去買